﻿ Vật_dụng đi ... tour
Một mẫu lều dã_ngoại dành cho hai người Võng xếp , giường gấp , lều , trại , túi ngủ ... là những thiết_bị không_thể thiếu với bất_cứ tour du_lịch nào , đặc_biệt là những tour khám_phá , mạo_hiểm , lên rừng , leo núi .
Những cơ_sở sản_xuất , bán và cho thuê những mặt_hàng này đang đưa ra những sản_phẩm mới cùng giá_cả hấp_dẫn cho mùa_hè , mùa du_lịch 2006 .
Phục_vụ trọn_gói
Nếu võng xếp , giường gấp chỉ dành cho những chuyến đi nghỉ_mát , an_dưỡng nhẹ_nhàng , thì lều trại , túi ngủ , thuyền thể_thao lại được thiết_kế dành riêng cho những du_khách có máu mạo_hiểm , thích khám_phá , chinh_phục .
Có nhiều loại sản_phẩm để lựa_chọn . Dành cho khách đi rừng , leo núi có túi ngủ dành cho một người , hai người . Các loại túi ngủ có nhiều loại tùy_thuộc nhiệt_độ và độ_ẩm nơi bạn đến để lựa_chọn loại hai lớp trần , loại bông hay lông_vũ .
Lều cũng có nhiều loại từ hai người , bốn , sáu đến 10 người . Lều bạt , nilông màu_sắc , khung dáng đủ loại . Dành cho khách đi biển có giường gấp , võng xếp để thư_giãn sưởi nắng , thuyền thể_thao đơn hoặc đôi .
Để có đủ vật_dụng cần_thiết cho một chuyến dã_ngoại , du_lịch khám_phá , các cơ_sở bán thiết_bị du_lịch đã chuẩn_bị cho bạn trọn_gói , từ lều trại , túi ngủ đến giường , võng . Giường và võng chủ_yếu của các cơ_sở có tên_tuổi như Duy_Lợi , Duy_Phương , Trường_Thọ .
Riêng loại thuyền du_lịch được nhập_khẩu từ Hàn_Quốc , châu Âu có_thể thích_hợp với bơi trong hồ hay trên biển , có bộ điều_chỉnh tốc_độ rất an_toàn và tiện_lợi .
Võng xếp , giường gấp có_thể tháo gọn bỏ trong túi , chỉ mất ít phút để bung ra lắp_ráp nhanh thành giường , võng để nghỉ_ngơi . Giường gấp làm_bằng thép rỗng , bạt may_sẵn trong khung . Khi_không nằm có_thể bật một khoang để ngồi như ngồi ghế_dựa .
Loại giường treo mới giới_thiệu trên thị_trường đặc_biệt thích_hợp cho du_khách đi rừng rậm hoặc thám_hiểm vùng núi được làm_bằng polyester treo trên khung thép , không sử_dụng ốc_vít , chịu được tải_trọng từ 100 đến 200kg .
Giá_cả hợp_lý
Nếu khách_hàng không phải là dân thích “ đi tour bụi ” chuyên_nghiệp thì có_thể tìm thuê các sản_phẩm phục_vụ dã_ngoại với giá_cả phải_chăng . Một túi ngủ bông 20.000đ/ngày , lều dành cho hai người 50.000đ/ngày , lều
4-6 người 70.000đ/ngày , lều 10 người trở_lên 90.000đ/ngày , thuyền 50.000đ/ngày , giường , võng 30.000đ/ngày . Số ngày đi càng nhiều , giá càng giảm . Các cơ_sở cho thuê có_thể đáp_ứng yêu_cầu lớn về số_lượng như đi tập_thể hoặc đoàn khách quốc_tế số_lượng nhiều .
Nếu khách thường_xuyên có nhu_cầu sử_dụng như hướng_dẫn_viên du_lịch , nhân_viên địa_chất , nhà thám_hiểm hoặc công_ty du_lịch thì nên mua . Giá một túi ngủ bông Hàn_Quốc 250.000đ , Trung_Quốc 200.000đ ; túi lông_vũ 600.000đ , túi hai lớp 150.000đ . Lều hai người : 600.000đ , 4-6 người : 1,1 triệu , lều 10 người trở_lên : 1,5 triệu đồng . Võng_Duy_Phương ( khung sơn tĩnh_điện ) 300.000đ ; võng Duy_Lợi : 400.000đ . Giường gấp ( nặng 8kg ) giá 300.000đ .
Theo Tuổi_Trẻ
